{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64316&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영힐링펜션"
    },
    "text": "この宿は海の近くに位置し、防波堤釣りや船上釣りを楽しめるメリットがあります。 ダルア公園は車で6分の距離に位置し、長沙島は車で30分の距離にあります。 また、東ピラン壁画村も車で33分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。 Wi-Fiと禁煙客室が提供され、送迎サービスも利用できます。 統営バスターミナルまで送迎サービスが提供され、最大5名までご利用いただけます。 愛犬の入室も可能で、最大3匹まで可能で、愛犬の入室は当日現地にてお支払いください。 フットサル場やカラオケの機械も提供されますが、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 釣りが好きな方のために体験船釣りと防波堤釣りが可能で、体験船釣りは1人当たり50,000ウォン、防波堤釣りは釣り竿が無料でレンタルされます。 流し台とバーベキュー施設も提供され、バーベキューは20,000ウォンの追加費用が発生します。 追加で炭を要求する場合、5,000ウォンが追加されます。 宿泊施設ごとに個別テラスでバーベキューができ、最大人数を超えて入室することは不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像と実際の宿泊施設が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所にご迷惑にならないように捨てなければなりません。 この宿泊施設の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プール運営も天候やペンション状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "ダルア公園や長沙島、東ピラン壁画村などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスについて教えてください。",
            "answer": "Wi-Fiと禁煙客室が提供され、送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、愛犬の入室が可能です。最大3匹まで可能で、入室は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加費用がかかりますが、個別テラスでバーベキューができます。"
        },
        {
            "question": "釣りができますか？",
            "answer": "はい、体験船釣りと防波堤釣りが可能です。体験船釣りは1人当たり50,000ウォン、防波堤釣りは釣り竿が無料でレンタルされます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されますか？",
            "answer": "フットサル場やカラオケの機械も提供されますが、現地の状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の情報はペンションの事情により変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 406
    }
}